各位hiace嘅師兄 有嘢請教

我屋企部車 個車機壞咗
我想換一個有後泊鏡同藍芽最平幾錢 重點要琴耐用
酒水少不免

就係自己唔識搞 其實我諗過會唔會燒fuse🤔
俾人賺乜所謂 鬼叫自己唔識咩

我就28car買咗部Kenwood 用咗兩個鐘裝

其實hiace算好易拆 拆開乘客位嗰邊嘅三角型膠 一件一件咁拆開佢 唔洗架生的用手就得

hiace尾門塊後鏡泊位已經好好睇位
慳返d錢好過

經常擺貨睇唔到 加上車機壞咗。。。

我驚啲線插錯 依個牌子好用嗎？

Kenwood有啲專for toyota的ws版直插就得 不過其實有冇ws版剪咗條綫都接到 其他牌子都一樣得 我部都係冇ws版的